{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023637",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25300",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 양지 샹그리아"
    },
    "text": "宿泊施設は計42の客室で構成されています。 韓国語で案内支援をしています。 タバコを吸える客室はありませんので、タバコの匂いによる客室変更のリクエストや払い戻しはできません。 パソコンはインターネット検索用でのみご利用いただき、ゲーム未作動による払い戻しや客室変更もできません。 成人男女同室での宿泊人数の追加は不可能であり、未成年者の男女同室での宿泊も不可能です。 すべての客室は基本的に2名様が使用可能であり、追加人数がいる場合、1名様当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 客室は一般室、準特室、特室に区分され、それぞれの最大人数は4人、2人、4人です。 大型駐車場が完備されているため、乗車と大型バスの駐車が可能で、大型車は第2駐車場に駐車してください。 宿泊施設は陽地市内に位置し、すべての便益施設が徒歩で利用でき、陽地交差点からソウル南部ターミナルへ直行するバスに乗ることができます。 文化ヌリカードもご利用いただけます。 全客室で浴槽がご利用いただけます。浴槽の種類はジェットバスではなく、普通の浴槽です。 さらに、全客室には2名基準でラテックスベッド、Wi-Fiゾーン、高級ヘアアイロン、50インチTV、ネットフリックスが設置されています。 また、大型駐車場は46台の同時駐車と1部屋当たり1台の駐車が可能であり、コーヒー豆を無料で提供しています。 宿泊施設は陽地市内に位置し、徒歩1分以内にコンビニ、飲食店、薬局などが利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何室ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計42の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "タバコを吸える客室はありますか？",
            "answer": "タバコを吸える客室はありませんので、タバコの匂いによる客室変更のリクエストや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "パソコンは何に使用できますか？",
            "answer": "パソコンはインターネット検索用でのみご利用いただき、ゲーム未作動による払い戻しや客室変更もできません。"
        },
        {
            "question": "成人男女同室での宿泊人数を増やすことはできますか？",
            "answer": "成人男女同室での宿泊人数の追加は不可能であり、未成年者の男女同室での宿泊も不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数はそれぞれ何人ですか？",
            "answer": "客室は一般室が最大4人、準特室が最大2人、特室が最大4人となっています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "大型駐車場が完備されているため、乗車と大型バスの駐車が可能で、大型車は第2駐車場に駐車してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は陽地市内に位置し、すべての便益施設が徒歩で利用でき、陽地交差点からソウル南部ターミナルへ直行するバスに乗ることができます。"
        },
        {
            "question": "文化ヌリカードは利用できますか？",
            "answer": "文化ヌリカードもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "全客室で浴槽が利用できますか？",
            "answer": "全客室で浴槽がご利用いただけます。浴槽の種類はジェットバスではなく、普通の浴槽です。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には2名基準でラテックスベッド、Wi-Fiゾーン、高級ヘアアイロン、50インチTV、ネットフリックスが設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台駐車可能ですか？",
            "answer": "大型駐車場は46台の同時駐車と1部屋当たり1台の駐車が可能であり、コーヒー豆を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は陽地市内に位置し、徒歩1分以内にコンビニ、飲食店、薬局などが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 527
    }
}